ACG機械人文字交流區(115) 佔領圖區 正式啟動

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠

要扑7bot了

我係牛b之鬼

樓主你媽靈堂失火
火我放的

牛b4了

想養佢

誤中
你媽4了

呢條女真係ho正

對腳

我撐牙葉 打倒19

識彈結他嘅女仔要加分

收皮未毒氣雙子

比我撚緊

太婆了

婆嘅點係邊。。。

真的婆嗎

元氣娘 = 神

四葉

個劇情無咁垃圾嗰陣排999後面

完全冇feel

大波臭汗

執柒算啦

ching唔識野

五顏六色頭髮

我乃乃先係第一

有黑長直ver

黑長直都唔是我杯茶

咁鬼閹尖

我要求好簡單 要幼要有顏色長頭髮

葉

微

不想上堂

#metoo 之後我都要上多啲堂

我等陣就要上了 哭𨶙左

幾點

9

幾慘 臨瞓先上堂

超on9

渣

有啲攰

我9點都有堂 決定唔上了

小班教學+attendance

開住掛機 訓醒再睇啦

下

葉好凍攬實我

我都係

中野4G

正

Who

ok

又瞓過龍==

弱者先需要瞓

岩牙 訓了

辣殺狗

努力工作呀

成套嘢最正係佢

%%%

time to 飲奶

淫

上堂J女miss happy

老鬼婆黎

好睇

hello

矮 + 大波版周庭
自己ff

Local?

local

淫唔淫 教咩

教中文

今日無開cam想影都影唔到

教中文咁淫賤

錄音？

唔識錄

偷拍偷錄基本skill黎

自私J就自私J啦

屌老母

咸濕utuber

似雞

牛B！

雞

19唔屌支那雞？

唔sick野

支那雞

你要巨大版嘅ok？

你大鳩你要巨大版就啱

你大份過我，你要大

我碌鳩太細你要大啦

睇嚟已經無對話嘅空間

打未

引戰狗

徵做咩唔瞓

個3d柒到

真，都係依個好

上堂

牛b！

條鬼婆迫人discussion 屌佢老母

葉我唔開心

播裝修聲

今日2359之前有好多嘢要交 一樣都冇做過

典解牙

鬼婆迫人要投入 又比勁多homework
屌佢老母

咩範疇 計數定寫文

ust

0430又有堂 聽日又0900堂牙

屌撚死條鬼婆

2長文200條數

1630定0430

除褲未

點解咁牛b
停學都要交功課
唔交功課佢係咪會記缺點

等陣1630sor
攰得滯神志不清

今晚要J妹妹H漫洩憤

292262

要老強

中學雞駛乜交功課ga

真 記幾多個缺點都冇關係
唔好俾人踢出校就得

一巴煎落去

我bb嚟

我碌鳩唔屌垃圾

你幸福賓周

幾好睇

收5到interview可以做廢青了

Zoom interview 夠曬牛b

好眼瞓但1630有堂

做廢ching仲牛b

我都想做

quit

鬼婆唔比

葉點睇

開cam打J

聽唔聽自資talk好

瞓少少先

躝啦dllm

惡過共產黨

聽左冇蝕底

我驚起唔到身

讀自資很柒吧

我保你 加入反曉大聯盟

Poly ugc top up 囉

驚唔收

爆4人材點會唔收

大不了走堂

第一堂唔走得吧 要知佢會唔會放video同點計龜

我爛龜王

6963等緊你

bb

攪住佢瞓

葉快做功課

do緊

紅牌妓女

收唔到interview唔駛諗了吧

可能忙online learning 野
遲左搞姐

陪瞓下佢

1630上堂 想4了

針了

好快出 zoom interview skrrrrr 牛b4

同老婆瞓

一睡不醒

1630迴光返照起身

想屌

瞓未

怕睡死

錄定咪得

咁it唔識

電話開cam對住laptop畫面

妖

邊隻洗面奶好用

男人老狗用咩洗面奶…

吓咩？

我生暗瘡

有咩所謂？

我咁靚仔 梗係有

上帝造人係公平
你咁靚仔有暗瘡又如何…

想清暗瘡

擠爆佢

就咁擠左咪得

唔duck

GGGG婆

？

唔錯

婆>G

好牛b

G味濃

真

將軍澳開激安殿堂（驚安之殿堂）！

無限飛機杯

香港嘅唔is無咸濕野買？==

有飛機杯賣

唔係無位收埋都想買個嚟玩下

One off囉

好有錢？

借錢買

都冇人理架啦

我老母會放野入我間房

鬼會理你d飛機杯

怕咩，話水瓶is ok

陣間要飲精證明咪67

未食過精、？

花樽囉…

雪肌精

扮演習近平的互動故《模擬中國》

毒

死毒撚

社會毒瘤

躝啦

u躝啦

人唔笑狗都吠

正
正 正
正

係咪冇得瞓教唔開心

是 仲要上完堂原來唔計attendance
Prof話鐘意上就上 唔上就唔上

有冇backup

應該有片翻睇

鄰居正到仆街
唯一一條玩到偷笑

唔好用

玩劇情向gal驚打j做乜鳩。。。

咩唔用

淨係J過深崎暮人

啲H scene唔好睇

有咩先好睇

他是神

牛b之神

隻驚無幻唔啱你

畫得太正頂唔緊

佢都唔正咁有咩正

搵d幼女打j驚

係人都射
err bb都係佢畫出嚟

點會頂唔緊

H scene畫得好睇

微瞓未 驚猝死

圖呢

唔想比你J我bb

食埋隻蛋瞓

自私狗

係深崎好耐以前嘅畫風

都有成十年歷史了

H圖呢

咪話唔想比你J我bb==

英梨梨咩都比我睇過曬 怕乜
比埋佢我

想抽了

已經是我的形狀了

幹炮

要un

愛了

好老
想屌

正正

she is 賢妻 u know what

啲劇情甜到笑

咁毒。。

正到仆街

agger

哈狗識野

正正正

G婆正正正

G婆婆婆正

G婆婆婆婆

不過你要適躝開

睇嚟我地之間必有一戰

我=太陽長男，你=摩斯

今集弱智妹

中學最值得緬懷就係同隔離女同學曖昧嘅時光

會想4

以前成日睇佢今日咩色bra
可以日日都唔同顏色好撚勁

我班豬all豬

佢仲要大波波 應該C-D 好撚淫

55

幅圖同條link唔同嘅

渣過

屌hea覆我

咁你屌咗未

冇

牙微眼角睇到嘅都會屌左吧

溝唔撚到 扮清高死臭雞

FGO新角咁柒

溝唔撚到就話人臭雞
打一世飛機啦

呢啲大少少最鐘意周街搵仔扑嘢

noted with thx

見唔少

有我份未

點解唔係屌我老母

照吓鏡

連登中上樣

這些機會

有啲淫

屌唔到都唔怪你
你母親的錯

講到你會屌到咁....

鹹了

點解唔po嗰張淫圖

w90609高汁

你好撚好打咩

今日就同你做忌

單手收你皮啦

我charger 咁大隻手

wfc

Who幾淫

5tellu

Bitch

你今日有冇瞓

瞓左一陣

瞓啦柒頭

0900又上堂arrrrr

Line條女真係好撚淫

真㗎 信我

聰明人緊係之後睇返

要上咗第一堂先知佢會唔會up片

今年考dse既都幾慘

但唔係話可以取消說話定咩咩

都慘啦 可能好多人靠說話執分
其他科都唔知考唔考到 mock又冇得考

毒撚唔識講嘢....

中文說話 4以下=弱智 5=正常人

太壓抑感情好似開始反彈了

會點

之後同你講

放縱自己，會法國世界好大

做人要及時行樂

食完個杯麵飽到想嘔....

杯麵都飽 hello?

個人唔係幾舒服 食少少野都有好強烈嘅飽肚感....

不了

jaga=.=

係咪胃上火呀

作嘔作悶

食粒太田胃散

在

給我密碼

剛剛又j了這個299326

又這個

她很好J 我大射爆
我對妹妹H漫沒有抵抗力

282226 我覺得這兩本4同一個lv

非常高汁 處就仲正

瞓了 0600見

Why咁早

打機 0900又有test

成功較返個生理鐘

how?

弱返耐少少就得

痾篤尿先

點弱=.=

【高登公告】公海模式現正開放 by 林祖舜(Joe)

已經多五毛，仲要降低門檻

做乜鳩

香討2號

牛b

衰過香討

笑死

有陣味

八半堂？

is

yau mo backup

好彩上半堂係睇片

抵

要同老婆溫存

咁快上完？

有陣婆味

1020上完

EMT就雞

屌佢要人答問題 狗到

香港人prof都咁狗
明明上個sem咁比面認真讀佢嗰科

屌買牙活食 嬲

咪hea覆

我煩鳩港女

最討厭 藍tick佢又屌話已讀不回

55！

躝

你259

阿活早餐有咩野正

鑽石公主號入邊超大鑊

今日食魚柳 脆皮腸餐

bio revelations

Take it easy man

阿活早餐好垃圾
大X樂好好多

不可吃大x樂

大家x早餐真係冇得輸
蘿蔔鳩屌打
魚柳屌打
仲有重味精腿通

戒左好耐

牛b!

我嗰頭得大X樂食
btw ust泛亞你醉愛

2020未食過 咪屈

真香

blue

我老婆黎

我

麗奈係注定要成為我老婆嘅人

她已經是我的形狀了

我射左精做記號了

一三五你二四六我禮拜日3P deal5deal

炮姐好牛b

Me ok2

幾時做低佢

打算同佢拍住上 做youtuber

Kol100

@曉b

dllm！

咸唔咸濕嘅先？

香港acg界新血

這個不錯

少淫

天誅蘿莉控

奶共雞

_ _ _

婆 _

正正

婆正

正正

你係咪弱鳩撚柒智？

唔想做人了

直播ok？

走啦

我真毒黎

關你撚事

我發覺你經常針對我…

冇錯

一齊做低佢

就憑你兩條蛋散？

不分化不割庶

美琴一個頂十個

唔捉鬼，唔指責

毒氣雙子收皮未

你盲撐

閉關係屋企修練左好多日

毒氣雙子=立xx
仲有個唔講得名

零乘幾多都係零

今日同你做忌

(笑)

我依家係驚太大隻

想G邊個

牙葉

有無我咁大隻先？

發覺你同我都幾似樣

無可能，明明我靚仔咁多

NB

你柒頭

牛b之歌

做咩踢爆人…

你躝